中立d 咁講 其實怪HSBC 都冇用

老老柒柒 香港用邊間銀行都一樣
只可以話點解針對hsbc 只係因為佢地係hsbc都有戶口 eg 星火 議員等等
如果話只係因為"聽話"而bam 佢地 我覺得就未必
姐係轉個話 如果星火 議員開citibank 戶口都會比人bam
因為all of 香港銀戶都係under HKMA 姐係係跟“香港法律” 所以唔一定比面外國
咁大家會好奇點解議員講極都唔化 唔開citibank？
因為政客身份開戶會比較難同唔一定開比佢
但我相信議員一定有去citibank 開 只不過係開唔到 or 等處理文件有掛先有通知
因為之前星火都想係citibank 到開戶 但係citiabnk唔批 咁代唔代表citibank 奶共？
得罪講句 如果針對hsbc bam 戶口佢地錯唔晒 但其他方面可以再做好d

其實真係好多人仲鐘意用hsbc

本台記者翻查谷歌搜尋趨勢，發現跟移民有關的關鍵字，例如「移民英國」，「移民台灣」，「移民澳大利亞」及「移民加拿大」，都成為熱搜；另一組熱門關鍵字則和離岸戶口相關，包括「離岸戶口HSBC」，「離岸戶口渣打」，「離岸戶口Citibank」及「離岸戶口DBS」，以上銀行全是香港外資銀行。

屌你老母開撚錯台

係諗野同意見都單向既連登講呢d冇用

巴打係正常人

連aco 招聘都可以開足30個post 就知連登好多無腦廢人

唔好咁講

前一個星期大貓出左個聲明都話
港共迫佢食左幾隻死貓

雖然不會評論個別個案，
但對於相關事實被歪曲，
感到非常失望。

收皮啦，中佢老母咩
關公搞成咁 唔屌佢屌邊個

點解連登d 人只接受一種意見